---
title: "Nova secció de manuals"
date: 2016-06-29T12:00:00+01:00
---
A partir d’avui queda oberta la secció de manuals, on podreu trobar documentació útil sobre l'OpenBVE. D’entrada hi ha un primer manual sobre com instal·lar paquets a la nova versió de l’OpenBVE, que serà necessària per a la nova versió de la Línia 3 que estarà disponible aquesta setmana.

Fins la propera!
